老老實實 有無人同我一樣覺得大J係高質youtuber?

題材夠多亦都有畀心機拍

有呀
同你一樣咁低質

係而家班低質youtuber 嘅出現
令到正常變高質

有幾條mk仔 返大陸 去台灣媾女
嗰幾個唔知叫咩名好撚垃圾

淨係識負皮人地點唔好又講唔出

收撚皮啦

( Show Blocked User - 點詩卿 )

樓主小學畢業未?
唔講佢點撬起高登啦
好耐之前試過睇佢打機
悶到仆街
仲話有心拍

其實我覺

就算唔係太高質

但起碼無依到啲人講到咁低質

要低質過佢嘅大有人在

啲垃圾youtuber就係比樓主呢啲低質觀眾養活

班戇鳩成日話佢係高登點點點
高登關我撚事咩

高登班柒碌低質先畀人撚啫

就憑你呢句我正皮左

上面班傻鳩搶住出黎自降身價

駁唔到

發佈日期：2017年7月3日
觀看次數：191,124
正皮4110 負皮311

咁都唔算高質?
定係眾人皆醉連登仔獨醒